法國好多球會想落歐霸挑戰雲加

馬體會

上年無人挑戰摩連奴
雲加好波

雲加嘅吸引力真係唔講得笑

挑戰雲加既機會得一次
錯過左今次就冇

班仆街都唔識感恩雲爺爺每年都讓個位晉級出黎

拿波里
西維爾
多蒙特唔出局都ok